{
  "League of Legends": {
    "questions": [
      {
        "question": "Qual é o nome verdadeiro do campeão Zed?",
        "answers": [
          "Ronaldinho",
          "Zeker",
          "Khada Jhin",
          "Govos"
        ],
        "correct": "Govos"
      },
      {
        "question": "Qual o nome do item que desabilitava torre?",
        "answers": [
          "Bastão das Eras",
          "Flâmula de Comando",
          "Mergul Hadora",
          "Asserção da Rainha Gélida"
        ],
        "correct": "Mergul Hadora"
      },
      {
        "question": "Qual campeão é conhecido como 'A Dama da Luz'?",
        "answers": [
          "Leona",
          "Lux",
          "Kayle",
          "Alistar"
        ],
        "correct": "Lux"
      },
      {
        "question": "Quantos jogadores formam uma equipe em uma partida normal de Summoner's Rift?",
        "answers": [
          "3",
          "4",
          "5",
          "10"
        ],
        "correct": "5"
      },
      {
        "question": "Qual destes campeões NÃO é da região de Demacia?",
        "answers": [
          "Garen",
          "Lucian",
          "Jinx",
          "Lux"
        ],
        "correct": "Jinx"
      }
    ]
  },
  "Final Fantasy XIV": {
    "questions": [
      {
        "question": "Em qual continente está localizada a cidade de Kugane?",
        "answers": [
          "Eorzea",
          "Garlemald",
          "Othard",
          "Thavnair"
        ],
        "correct": "Othard"
      },
      {
        "question": "Qual é a classe inicial que evolui para o Job Dragoon?",
        "answers": [
          "Gladiator",
          "Lancer",
          "Archer",
          "Pugilist"
        ],
        "correct": "Lancer"
      },
      {
        "question": "Qual é a principal moeda utilizada em Final Fantasy XIV?",
        "answers": [
          "Gil",
          "MGP",
          "Tomestones",
          "Crystals"
        ],
        "correct": "Gil"
      },
      {
        "question": "Qual Job é especializado em curar e possui a habilidade 'Benediction'?",
        "answers": [
          "White Mage",
          "Scholar",
          "Astrologian",
          "Sage"
        ],
        "correct": "White Mage"
      },
      {
        "question": "Qual é o nome do vilarejo natal de Alphinaud e Alisaie?",
        "answers": [
          "Ishgard",
          "Limsa Lominsa",
          "Sharlayan",
          "Gridania"
        ],
        "correct": "Sharlayan"
      }
    ]
  }
}
